2345 警務處處長盧偉聰見記者

開始啦

fat object bingo again